［背夫偷看］39歲富婆阿嬌豪花六萬蚊看大陸男直播

原來藝人都有寂寞難耐時！屬圈中靚女級數的鍾欣潼（阿嬌），日前由馬來西亞返港避疫，留在家中14日自我隔離。雖然開晒口和老公賴弘國要積極造人，不過現時一個在香港，一個在台灣，兩公婆被迫分隔兩地，睇怕有排都未可以成事，而在這段隔離期間，阿嬌狂做運動，意外令其放滿CHANEL珍藏的玻璃櫃曝光。

狂操一輪仍然精力旺盛的阿嬌，今日凌晨兩點被網民發現在一個大陸直播平台上，用真名賬戶觀看大陸男星余衍隆直播，欣賞不特止，阿嬌還即場點唱兩首歌《淡黃的長裙》和《蓬鬆的頭髮》，化身小fans的她，對着這位只得19歲的嫩口靚仔，有求必應，不斷課金買虛擬禮物贈送對方，短短一個晚上，阿嬌點播兩首歌加虛擬禮物，已合共花費約5.8萬蚊人仔，即港幣逾6.3萬，打賞金額已是一個普通打工仔3個月人工。

同時，阿嬌在聽歌途中，亦不忘和網民chit chat，她回覆網民指自己在前一天見到對方靚仔先來看他直播，不過網民就發現阿嬌擁有該直播間管理員的身分，猜測阿嬌已不是第一次打賞這位嫩口男。阿嬌賞金看靚仔直播消息一出，引發網民洗版式留言：「沒想到富婆阿嬌也『為色所迷』」、「有錢就是任性」、「生的太靚仔！連阿嬌姐都要過來看直播 」。話時話，阿嬌老公賴弘國究竟知唔知呢？

死黑鮑
唔洗過年先有閃片睇呀？

有少少似FC

狂操一輪仍然精力旺盛的阿嬌

唔信..不可能

人地生得黑都唔應該歧視人

當年大家都唔信架

40碎都嚟緊啦老雞

黑鮑真係死性不改，都仲係咁淫！

叫雞就得 叫鴨唔撚比？你on9?